想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

因為我當時太驚又怕死
所以同其他乘客撞你出門口
希望你無事
原諒我

對唔住

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

以死謝罪啦你

屌你啦，道歉有柒用

你可以唔幫手但唔好搞死人啦

屌你老母
唔好以為講句對唔住就無事
Block9你同不推文

屌你老母

屌你老母
你同藍屍冇分別
食屎啦

拉撚左啦 你老母仆街死啦含家剷

衰過開門既保安

屌你老母啦 一個累全隊

永遠都唔會原諒

推人出去死原來道歉就有用

屌你老母咩
咁都唔救人

善用起底功能，完全封鎖

屌你老母啦撚樣，人地為我地打生打死，你就咁對人

Btw，分化撚，blocked

道歉有用？

怕死所以就推人去死？ 你呢啲叫怕死咩 我屌你老母啦 講對唔住大撚哂呀

一世都唔原諒你

屌你老母自鳩私

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

明明你地有能力 又咁容易 點解大家仲未收狗鐵皮?

咁衰仔
下次唔好啦
大家一齊同埋勇武抗爭啦

哇
屌你老母 你on9?
仲要講出尼

樓主會有報應

屌 點解要撞人出門口

你令一個手足受傷，睇鋼鍊就知你要做啲咩而唔係講對唔住

起樓主底睇清楚
不推文回覆

驚就咪撚出街啦屌你老母

欣賞你嘅匿名坦白 但都係仆街
齊上齊落

因為當時好亂 車廂已經好多人
而且道門已經閂緊

道歉有撚用，驚死咪唔郁，點可以幫藍絲手推開
你一世個腦都有呢個畫面
不推文and blocked

應該係你呢啲垃圾要比黑警打死

起底加Block la

廢物

唔好死全家
唔好女姦男殺

你幾時死？

用不推文

屌你老母推人去死
佢地同你喺出面食彈，仲要俾你班撚屌割，枉為人呀你

block

屌你切腹謝罪啦

自隊100篇twitter

你去死啦屌你老母

你害死左一個人

可能係骨折、坐十年監...

幾嚴重...你自己諗

點解要撞人出去禁仆街，大家都係香港人

諗下你地嘅行為代表乜 推人出車喎 個implication咪即刻佢地要拉嘅係你 我地有事就係俾你累 所以要推你出去

好仆街

比你累撚死呀人地

唉

認真

你唔死都無用

係咪戇撚鳩

當時冇諗咁多
事後先發現咁大獲

你道歉有撚用 呢到冇人會原諒你

幫手足屌你老母

On9，呢種情況正常都係拉手足入黎，你條仆街竟然推人出車

屌你老母 害死人

唔好再亂講唔割
弱智豬隊友一定要割

唔死都無用

鬧佢冇用 唔好再Post

今日集中討論機場

屌你老母 就係你
我幫你地咁多 到頭黎比自己友出賣

收皮啦屌你老母 起撚完你底睇撚哂你啲po都知你咩料啦

唔會原諒

道歉有撚用呀屌你老母

屌你老母正仆街黎！麻煩你一死以謝天華啦！道歉有撚用？！我以為屍殺列車入面班仆街人渣乘客拍戲先有啫，屌你老母香港真係有！你有冇睇到套戲班仆街有乜撚下場？就係班仆街俾喪屍咬撚死哂，祝你早日俾狗咬！

收皮啦屌你老母臭系 累撚死人呀仆街
唔幫都唔撚係推人出去呀
你一係去做前線 一係去死

唔係分化撚就係藍屍
Block 得

因為隔離嘅人都推緊佢
而且再糾纏我好驚架車開唔到
當時邊會諗咁多

屌你呀

樓主係popo，唔好推

你老母, 害撚死人

驚就唔好出嚟累手足

道歉有用唔洗出嚟啦仆街，可以唔幫手但唔該唔好咁

仲特登開舖諗住俾人屌

好怕d勇武派

太子站四十個呀 道歉有柒用

你同藍絲有咩分別
你唔幫都算喇 仲要加隻腳落去

請善用起底功能
block 不推文回覆

你點撚樣還呀死賤狗 還番十年比人？
還番個身體比人？ 屌你老母 你一定比天收

已完全封鎖 收撚皮啦撚樣

太差了

屌你自撚私到

你有份推義士去死

請善用起底功能
完全封鎖 不推文回覆

屌你老母啦，仆街，一定清算你

Dllm

祝你全家生癌不得好死

屌你老母
你好拎自私啊

屌你老母臭閪

dllm

自私撚

祝你死全家 只顧自己

屌你老母 搵人起佢底

屌你老啦！

你同送佢去死無分別。

屌你老母個爛柒閪呀
唔救人不突止仲推人去死？
遲早無人會救你

你搞乜撚野？
你冇腦冇諗過佢俾popo拉左有咩後果？

一死以謝天華

屌你老母
祝你含家產死

Wth

都幾奇妙
第一次睇post嬲到唔識比反應

注意！
可能係三毛出，分化手足。

屌你老母 一係上前擋子彈 一係去死啦屌你老母臭化系

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

你係藍絲

你係唔係人呀你？

垃圾

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

（求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

你收撚皮啦假膠

知錯喇嘛
下次帶齊裝上前線，代果位手足打

起完底就知 根本係

屌你老母啊

屌你老母啦 人地救你 你撞人 係咪傻9左啊

大家起下樓主底
就知佢假膠摶屌

你究竟有無腦，唔死都無撚用

咁你要做返前線補數喎
道歉唔係一句sor9y就算

收皮啦屌 想搞分化作故仔話和理非當勇武係condom
死全家啦五毛狗 你老母做雞凑大你真係辛苦

垃圾

你人黎？

屌你老母 和理非既作用係要保護勇武呀 你推人去死？

屌你老母 驚死咪撚出

block9條友由佢單機啦
記得不推文

我屌你老母啊 驚？仆街人地入去比人打撚死就係因為你隻撚屌啊 含家產啦你

痴線，你咁同推人落火坑有咩分別

屌你老母。 手足黎架，你係人唔係呀屌。

！

屌 你 老 母

你咁驚速龍見到咪推佢入去掩護佢 比時間佢除gear囉
太驚係藉口？下下太驚太驚要人體諒你？個個都驚嫁啦 你個啲係自私
有咩事都係勇武捨身賣命保護你地 你地因為太驚？推人去死 你唔驚佢有事？ 你呢啲正仆街嚟 以為道個歉就有用

下次推返樓主去速龍度
趙樓主贖罪

你冚家鏟啦

垃圾 當時我都係太子站
平民look唔幫手 開路 仲要推手足去死
封站之後 希望你有份比人打到仆街

BLOCK 7 過街老鼠

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

左膠只係黑社會幫兇

屌你老母你老母比狗屌先生得出你隻雜種狗

驚就咪出街啦
屌你老母

你唔死都冇撚用。推人去死

有冇搞撚錯

自己上前啦

屌你老母 你快撚啲死 好撚自私仆你個街

屌你老母，邊有理由推人出去死？

Cls...求咩原諒 落地獄啦

嘩 你夜晚點訓？

明明正常係大家一齊逼入黎，令更多人可以走，你就調翻轉頭推走人

害完人之後開post拎救贖？收皮啦
你分分鐘害死左個手足

你內疚, 你要反醒下次做好d

一句講晒 你收皮

Show Blocked User - Frizzle

屌你老母！！如果佢俾人拉咗你過唔過意得去呀！！

屌你老母 仲衰過阻人打人既左膠

唔撚好理佢
起底睇應該係假膠
不推文就得

大撚晒？去自首啦

屌你老母 自私撚

割唔割

屌你老母你企定定唔郁有乜問題，點解要幫手推，你對唔住幾多次都冇撚用

屌你老母 死返屋企攬住老婆過世啦 出乜撚野街

屌你老母，你驚死就推手足去死！！！！

起底 5毛分化撚

你自殺啦

出左車箱既基本上拉哂
手足應該好灰，比自己友推

老母*

唔好同我講係啲片入邊著軍綠色衫嗰個手足
就因為你推佢出去 佢俾6 7隻狗圍 你講幾多句對唔住都彌補唔到你嘅錯

屌你老母 你死撚左去啦垃圾
我知你係個一定打撚死你

如果佢入來話原諒你，手足就被你釣左岀來
假如手足岀咩事，你自己可以原諒自己咩？
檢討下自己心態，唔好"死你一個好過死我地"，否則個天都唔會原諒你

我屌撚柒你老母 下一戰你唔上前線我地打撚死你

屌你

屌你老母啦出賣手足

我屌你老母

善用起底功能，直接Block啦

唔會原諒你 收皮啦

點解要推佢出去死而唔係救番佢

屌你老母你一命填一命啦 下次上前線補位擋子彈
但喺 都唔撚會原諒你

乜撚野叫唔割席啊屌你老母

屌你老母 你咁同月台個藍屍阿叔有咩分別

收皮啦屌你老母
害撚咗人一世呀自私撚
屌你老母 死十次都唔撚夠呀

用人地既血上祭求保佑
垃圾自私閪

如果係真嘅話，我祝你以後百病纏身，不得好死

你地死撚咗佢啦

我知到做錯左
冇求佢原諒
只不過講出來想自己好過d

希望比黑警打到變植物人既係你

分化po
想令兩方不信任對方

起底 block 不推文

下， 示威者 都要搭車離開
點解你要趕佢地落車

成班係度驚.....還拖啦屌

分化撚黎

樓豬你仆街死啦

你自殺啦，呢個世界唔需要你

你唔死都冇用

幫你推 等多d人 Block9你

偽君子

你咁樣叫手足咩
反省下 希望下次你做救人個個

對唔住有咩用，你自首啦

手足唔係你叫 屌你老母

啱啱先更新睇到呢個功能sor

咪撚俾我知你係邊個

你食撚左屎啊？我唔會原諒你 sor

個手足一定好撚頽
為左香港出黎結果比你地班所謂香港人出賣

曜係你覺得勇武係危險???

。。。

你覺得佢仲睇到個post咩

我會以對警察嘅態度對你

屌你老母 返你嘅大陸啦
香港唔歡迎你呢啲無恥嘅人

仆街啦你 唔差在逼埋啦 人地可能比人打死左 拉左啦

口口聲聲同路人
關鍵時候就推你出街

藍絲都笑鳩你

我屌你老母 你咁撚驚出乜撚野街 返屋企攬撚住你屋企人啦仆街

屌你老母 下次到你全家比人推出去

你撞撚左人出去仲想人地睇到? 道歉有用? 真係打撚死人架仆街仔

單機啦廢人

起樓主底

屌你老母食屎啦仆街

正仆街

上連登道歉？
你起碼去太子站跪番一日道歉加叫人入機場啦

收皮啦 無佢地保護你 你死撚咗喇
仲要推人去死
對唔住大囇？

( Show Blocked User - Frizzle )

推

屌你老母臭閪 同啲狗一樣咁撚賤
唔幫都算 呢個時候推人出車 同殺人有咩分別
一個人都拉唔到入嚟 有冇咁撚迫呀屌你老母
你唔好出門口 唔好再害人 冷氣軍師都咪撚做
臭閪

原你老母呀，你隻臭鳩仆街死啦

唔該, 無心理準備唔好上場

我屌你老母
醫生喎
食屎啦殺人幫兇

要救人唔係推人呀

屌乜撚嘢姐，你老母，分化撚

收皮啦屌你老母

屌你同藍絲有乜分別

應該拉佢入去保護佢呀

收到風樓主仲要係個醫生
我屌你老母medical ethics教你推人去死？

屌 害死人

起底
三毛
不推文回覆
Blocked
上一頁

起底就知樓主咩事

善用起底功能，唔洗理呢條on9

樓主 咁人誰無過呀 明白你既 人不為己 天誅地滅
可唔可以請你碗食糖水 然後捉你去比圍村佬

屌你老母扮哂野 死全家啦你！！！！！

原來而加仲有人咁黑心為咗自己推人地去死
你真係好賤⋯

屌你老尾 無撚野呀你

乜野唔割呀，佢根本就係敵人，唔係隊友

你老母
人渣黎嫁

佢既行為根本就係藍絲

DLLM

起底，負皮，上一頁

我希望你係假膠唔係講真

要求原諒好難
我惟有捐錢去612 當贖罪

你去仆街死啦

善用起底功能

你呢啲人仆街含撚死就啱㗎啦

岩牙
捐多d錢個官就判少幾年

贖你老母，仆街

贖你個老母呀 你d錢臭ga

樓豬真係自私到一個點
寧自己安全
送他人去死

想人原諒就做點事 唔係捐下錢就算
差佬點對我地 你就點對返差佬

賤人

切腹謝罪啦屌你老母

請善用起底同不推文回覆功能

出個POST就當良心贖罪券

垃圾

賤人 你匿名岀個post以為就可以令自己良心過意得去？
冇撚用架

一係你露樣拍條片岀黎公開道歉啦

自私到你 屌你老母

所以咪話左膠係阻撚住晒 冇撚用

唔知你真定假
但都好想講句屌你老母自私撚

起底 不推文功能 block撚左佢啦屌

屌你老母啦
唔死冇撚用架喎你真係

快撚啲去死啦你 自私撚

訓路軌啦撚屌

假膠post勿推

屌你老母啦

屌你老母累人累物

自私撚 我屌你老母 邊撚個唔怕死 你唔幫手可以 但唔好搞人 真係會搞撚死人架我屌你老母

不推文回覆
屌你樓主正仆街

俾你累撚死

我屌你老母 你會比天收

屌你老母殺人兇手

姐係你推人去死？

屌你
我明你驚
但你唔幫手都唔好推人出去咁仆街啦
唔會原諒你

起撚硬你底

你真係賤到仆街

你係咪醫生黎
咁樣推個人去死

你一句驚
人地就賠上性命同前途
多撚謝

你係咪癲撚咗
希望你係玩膠
無論係咪班玩膠, 單機啦你撚樣

哩啲仆街出到去都無撚用

有人踩人都係因為哩啲仆街

On99 死撚咗佢啦你

有邊個唔驚啊屌你老母 推人去死都做得出

屌你老母死廢物 做死一世懦夫啦仆街

懦弱

痴撚線

有冇人性？

恭喜你一世唔可以安樂做人

仲好意思講 真係屌你老母

你應該死
完全封鎖
同埋大家唔該請用不推文回

有冇612基金個戶口
我宜家想入錢入去

屌你老母！開心啦死左膠。成撚日講啲咩和平抗爭，你而家就做咗啲最暴力嘅嘢，仲衰過啲臥底狗。捉人嗰陣都會話自己係狗。而家咁樣害完我哋啲手足，仲夠膽叫佢哋做手足？？？你唔配呀
DLLM，琴日一推，40個手足俾人拉咗，好多市民俾狗打。

你同我睇清楚你琴日一推嘅結果就係咁，我同你講唔好諗住咩以死謝罪呀，你條命無可能夠賠呀。垃圾死左膠

以黃絲之名做藍絲行為 更可恥

就咁求其睇一兩個樓主開過既post已經見到

民生小學
黃笏南中學 (應該08年畢業)
港大

搶人條女

我推你岀馬路比車撞，之後同你講返句Sorry你會原諒我架可？

屌你啦

咁仆街

其實你同推人去死，入地獄有咩分別
講完會好過啲？
你諗下嗰位手足宜家可能喺新屋嶺受緊咩

屌你老母仆街死啦

仆街啦你

屌你，垃圾

我屌你老母 祝你比狗打撚死

自撚私

你唔撚係人 你唔配做人

樓主唔死都無用

俾你一推，人地隨時幾年~十年....
佢哋依家淨係為自己去爭取？

明白當時情況混亂，但係救得一個得一個。
你睇每區d街坊幾有良知、幾齊心。
你驚可咩都唔做 (諒解)，但唔係推佢出去送死。

假膠

樓主係有悔意既首先依家黎機場同所有人道歉
下次再去前線道歉
雖然補償唔到你既錯
但如果你連咁都唔肯做既話

哇 你去死啦

食屎啦你

嘩屌你，推人去死喎

你痴撚咗線？屌你老母

你都幾撚仆街賤格架喎

衷心詛咒你全家不得好死

mbbs 做緊QM醫生

你全家不得好死

痴撚線，我覺得喺連登出post已經足夠勇氣有凸，尋日係幾個弱智同班廢老害全家。

千其唔好

屌你老母唔幫就算仲推人出去正仆街

唔洗再覆 善用起底功能

對唔住呀 我唔想屌你老母呀 不過唔得呀！
我屌你老母呀 出賣手足

自首啦你仆街

屌你老母，咁撚仆街

你打算點樣將功補過先?!

屌你老母呀樓豬
你同啲藍屍一樣仆街 你仆街死啦

屌你 有冇咁撚怕死
你對唔住有撚用 你最好出來做返勇武

屌你老母，道歉就得？勇武唔係人？

所以啲狗打完人，辭職出嚟做勇武就可以原諒？

善用起底功能！

前線ios手足入黎睇完先好出發

唔好計手足畀人拉咗之後
會點樣畀狗對待

你覺得要入幾多錢
先至值一個案底？

虧你敢認

屌你老母臭得

閪

你老母比野狗屌先生撚左你件社會垃圾出黎
你死全家啦

屌你老母你都係人肉炸彈同班警玉石俱焚

仆街藍絲你唔配做香港人

死撚左佢啦屌你老母

10年呀。因為你驚死果一推人地要坐十年監

希望你全家斬不得好死

以後唔好上連登喇
去香討hkg報啦

呢到唔歡迎你

你唔係香港人呀支那狗

屌你老母 佢地為你擋子彈 你推佢出去？
你有冇人性呀仆街？

一個勇武等於一百個樓主你咁既人。
佢係手足！！你怕死，就推人去死，等同背叛、出賣！！

我屌你老母臭閪呀

收皮啦你

唔救人都算，仲撞人出去，我dllm

嘩屌你老母吖

一到到尾
割定唔割

我割

樓主死全家

5毛

驚就咪撚出街 on99

屌你老母無人性 你咪撚道歉 到死都無人會原諒你
同班狗一齊落地獄

道歉有用嘅話, 就唔會發生咁多事
希望你老母白頭人送黑頭人

你呢啲叫推人去死

起底 人地想移民第三世界國家 垃圾三毛你收皮落地獄啦

如果手足俾狗拉咗
你等住俾人清算啦

好撚嬲，同推你自己家人去死有咩分別